林鄭月娥：習近平愈來愈有魅力和令人欽佩

特首林鄭月娥接受英國《金融時報》（Financial Times）專訪時，盛讚近日因通過修憲，可沒有期限永續做國家主席的習近平「愈來愈有魅力、受人欽敬」（more and more charismatic and admirable）。林鄭更稱即使外界會認為她「擦鞋」，都會選習近平成為自己最欣賞的政治領袖。

訪問期間，林鄭否認中央收緊對香港的管治，又以西班牙政府阻止加泰自治區獨立為例，中央所作的亦只是維護自己的主權。對於提出支持香港前途自決的香港眾志周庭被DQ，無法參加立法會補選，林鄭重申必須先維護「一國」才能保存「兩制」。

林鄭又稱，明白香港年輕人因為樓價高而無法置業的沮喪，因此提出「港人首置上車盤」的安排。不過，她指出2014年參與佔領運動的部分年輕人因為妒忌他人而走向極端（some young people were being “steered towards a more radical position” because of a feeling of jealousy: “when other people have it, why can’t I?”）。

對於自己競逐特首時，多次被爆她生活「離地」，包括不知便利店冇廁紙買等而淪為笑柄，林鄭承認當時感到不開心和憤怒，但如今已「愈來愈不介意」（but now I really care less and less）。

奶到不能形容

上過床，所以覺得有魅力

Carrie Lam is disgusting

真係好嘔心
做狗做到出哂面

習同志

林鄭又稱，明白香港年輕人因為樓價高而無法置業的沮喪，因此提出「港人首置上車盤」的安排。不過，她指出2014年參與佔領運動的部分年輕人因為妒忌他人而走向極端（some young people were being “steered towards a more radical position” because of a feeling of jealousy: “when other people have it, why can’t I?”）。

仆街啦死八婆

依家唔想人推佢啊，你仲推

真係好撚樣衰
食共產黨口飯，見親都要擦鞋

幾時幫雜種奶埋袋底 記得啜埋兩粒春子喎

出力地奶

林奠做咗玩撚猿嘅 friend ，含撚猿！含撚夠未呀？
林奠呢一類忽英忽中嘅母走狗 ，遲早「免死狗烹」 ，「舐共反被舐共誤」！

文成武德，澤披蒼生。千秋萬載，一統天下。

奶奶發老姣

不守婦道，點對得住你老公

又諗起林太太的五十道陰影

臭G

真係「奶」媽

個樣好似遇到車禍撞撚到歪哂都叫有魅力

哇哇哇，奶到出哂面播

用返普通話答人啦

D鳩屎都奶到乾乾淨淨

搵人貼返振英月娥愛情故出嚟

” because of a feeling of jealousy: “when other people have it democracy, why can’t I?”）。

反而諗起月娥振英愛情故

含到雜總射

雷先生...

令人陰配

屌佢老母

嘩，出曬水咁款

林奠的五十道...

結婚啦屌

陰莖有味又有力

曲線？

依家cctv唔畀提雜總仲奶小心炒車

狗奴才

佢好似仲奶得明顯過689

點對得住佢老公呀

好心你幾廿歲人就唔好發情啦

皇帝永遠是對的

林鄭仍然搞緊個人崇拜喎

幫佢含啦

試下叫英國佬收左佢老公個passport睇下佢有咩反應

睇你班畜牲惡得幾耐

香港就係多得依d奶共狗 為求個人利益出賣香港人

奶到咁都屌唔夠一版，抵你地死啦港豬

發老姣

香港特首林鄭月娥奶袋底奶到出晒面

這是正式錄用的特首嗎？

佢做乜撚野呀 有路咩
之前睇過個巴打自稱係大陸消息人仕，話大陸對你港府啲奶共擾民野其實wfc，但係港府為奶而奶，其實除咗擾民真係無撚用
之前唔信，而家真係信 大陸都講到明要去習化，唔好再造神，佢仲要奶真係on99

含過？

中国制造2025

係習近平 唔係習主席?
區區1個地方官直呼皇上名諱

香港班狗官反應好慢

之前支共又已經下令唔好刺激美國

兩條懵撚咪又高調批評

小人對習帝既欽敬
：唔好下下對於我既陰莖啦好嘛

吸 精 瓶

係你林鄭受習大大既陰莖

習近平仲需要有人同佢打形象飛機咩
成個中國因為貿易戰單嘢內垬緊，習習都唔知會唔會俾中共人士拉落台
依個時候仲可以打飛機，不如諗下辦法救晃香港
得罪美國香港先真正玩撚完

自從689上左台後
成個高官風氣都變哂
揣摩上意到出哂面
已經唔再做好自己特區自治責任
好怕企錯位令中共尷尬 寧左勿右

等睇習帝林鄭甜故

條八婆狗西到咁！

變左北韓

月娥振英愛情故

林狗真係做奴才做到傻左

一讚習種即刻出事

唔左果個咪坐緊監囉

燈撚到